歐洲5大聯賽神射手為何未見新類型球王？

FYI

歐聯唔計

講聯賽你拎張歐聯出黎

聯賽唔計

一個聯賽得1個神射你咁樣比有意思?

點解歷史球王美斯正係拎到西甲神射
其他聯賽呢

忠誠都唔得
果然迷得賤種蝗都唔識呢2個字架啦
隊波咁撚無情 賤過狗

好聽啲：新類球王
現實啲：邊有球王係咁撚樣....

mkt佬真係肉鳩酸

除左卡雲尼
另外幾個冇踢歐聯

踼少咁多場都就黎追到喇wor
點睇

個表係咪有d誤會 咁都無世界第一既美斯？重做啦

求下你每次皇馬比賽前都燈一燈

足球上帝踢波唔駛你教

樓主

ching ho ball

C朗追得好近

樓主又出力燈
多謝晒

笑4

屌你老味樓主燈一燈，C朗即刻轟夠4粒你睇，依家淨係差美斯3球但少踢5場

嗰四粒唔計啦大佬

屌你牙樓主 又吹捧舊人

都無話計

同個中場球員比入球數比贏咗又點

出現了。

認真全篇內容冇提過美斯

個中場球員平均射少過丙朗一球

唔講以為佢打防中

燈到

都唔知你嬲乜

樓主燈到牙朗大四喜 燈力驚人

Cristiano Ronaldo has scored more goals than any other player from the top five European leagues in 2018 in all competitions

He has now scored in each of his last eight games for Real Madrid in all competitions (17 goals)

希望繼續燈

球季進入最後直路,麻煩疤迷再出多啲post踩c朗,再出多啲吹奏美斯post

唔講以為過左美斯
收皮啦三弟

有話計哂咩
懶叻

想痾屎咁

為左吹捧美斯,假九都變中場
咁我話c朗踢龍門都得啦

邊隻字提過美斯

你緊果quote果條友咪講美斯囉懵撚

盲撚

駁唔到就老屈人嬲

淨係拎到西甲神射就係忠誠既表現，
係咪代表牙花對亞軍廷冇咁忠誠

下，咁又笑c朗無助攻
即係幾時先計呀

講緊我邊隻字拎過美斯同C朗比較
條友無啦啦掟美斯出黎唔知做乜